Questions de cours.
\begin{enumerate}
  \item Quelle est la règle pour comparer deux nombres de signes contraires~?
  \begin{quote}
    \color{colorSec}
    De deux nombres de signes contraires, le plus grand est le nombre positif.
  \end{quote}
  \item Quelle est la règle pour additionner deux nombres relatifs ayant des signes contraires~?
  \begin{quote}
    \color{colorSec}
    On soustrait les distances à zéro et on met le signe du nombre ayant la plus grande distance  à zéro.
  \end{quote}
\end{enumerate}